這種令人愉快的存在也增強了街道的實際和感知安全性，增強了居民的社區意識。 即使是新冠肺炎也無法阻止紐約市人行道上的聖誕樹攤販 
 在數字時代，藝術家始終是和藹、開朗、親切的。 藝術被科技巨頭們殘暴化了。 它如何生存? 2020年12月23日，麻省理工科技評論| 
 另一方面，佩吉的一生，只被視為一段不知疲倦、明智而有趣的個人冒險之旅，是一個令人愉快的故事。 薩切爾·佩吉是棒球界最好的球員之一。 不用宣佈我就知道了。 2020年12月18日|華盛頓郵報 
 22歲的星巴克員工艾迪·阿爾德雷特說:“我當時就站在窗口，心情愉快，在疫情期間儘可能保持積極樂觀。” 一開始是自發的鼓勵講話。 後來這位星巴克咖啡師成了一個癌症男孩的救命稻草。 |悉尼佩奇| 2020年12月11日|華盛頓郵報 
 1974年，一個卡通臭鼬在鼓勵美國人拼車的公共服務公告中歡快地宣稱:“這比獨自開車好。” 拼車將在今年秋天捲土重來Lila MacLellan | 2020年9月9日|Quartz 
 他們也喜歡聖誕節，並決心使它歡樂和贈送禮物。 一塊蛋糕統治所有:偷來的蛋糕如何偷走我們的心|莫莉·漢農| 2014年12月24日|每日野獸 
 一天早晨，一個快樂的罪犯被他忠實的看守人發現死了。 監獄裡的百萬種死法|丹尼爾·吉尼斯| 2014年12月8日|每日野獸 
 他回憶道:“非常好奇，非常俏皮，總是很愉快。” 2014年11月8日，奧巴馬為Next AG挑選了一個安靜的拳手，一拳重拳 
 海沃德(Eri Hayward)很高興，儘管她用言語轟炸了有關變性人的主流觀念。 感謝上帝! 對教會來說，這個變性女人只是個蕩婦|Emily Shire | 2014年10月22日|每日野獸 
 與所有歡快、善意的表情包一樣，“挑戰”也引發了一些老式的政治攻擊。 冰桶挑戰導致政治挑釁|Asawin Suebsaeng | 2014年8月21日|DAILY BEAST 
 這使這所房子顯得非常愉快，彷彿它一直在咧著嘴笑。 《大衛和妖精》查爾斯·e·卡瑞爾 
 你的帷幔必須是印花棉布的，漂亮的印花棉布的，你還要在地板上鋪一條漂亮的地毯。 《坑鎮王冠》第一卷(共3卷)|查爾斯·詹姆斯·威爾斯 
 不過，他們從那間相當沉悶的客廳走進了一間比較歡快的房間。 《坑鎮王冠》第一卷(共3卷)|查爾斯·詹姆斯·威爾斯 
 歡快的音樂聲從一艘大汽船的甲板上傳來，船上擠滿了吵吵嚷嚷的遊客。 《坑鎮王冠》第一卷(共3卷)|查爾斯·詹姆斯·威爾斯 
 輕鬆勞動的愉快時間各不相同，但不破壞對快樂和娛樂的追求。 《社會正義未解之謎》|史蒂芬·利科克